琴日太子凌晨有人無啦啦瞓低咗

有冇人知咩事 大約凌晨三點左右有個男人係太子垃圾站瞓低咗。
我見到當時有幾個人圍住佢最後送咗上白車。
嗰幾個人係得一兩個帶口罩

點解琴日嘅事而家先講

因為本來我朋友話開但最後有啲事先叫我開

係咪醉酒佬/吸毒

希望係 我都唔清楚